又有黃店俾人攪啦!!

呢次有CCTV影到

喺上一兩個月嘅時候已經不斷有恐嚇性電話同埋 whatsapp我哋叫我哋唔好post同支持鋪反送中嘅嘢出嚟！
之後我哋冇理會 事情就不斷惡化 有幾個自稱三合會成員上泥恐嚇我哋 ，唔知係咪福建嗰班人， 叫我哋小心啲又話要搵我哋老細出嚟同佢傾， 之後就不斷打電話畀我哋老細， 叫佢唔好再post反送中嘅嘢

我哋店舖有三間跟住佢就去足我哋三間舖頭搞事 同倒水破壞， 例如喺我哋門口到水同借家依將啲貨物整跌！ 我哋已經即是影咗相為證！

我哋其實都已經報咗警即時，但警察嚟到知道我哋係黃絲帶同post支持反送中嘅嘢有關,所以就好敷衍我哋又話幫唔到我哋 就咁算啦！ 其實我哋都已經有曬報案編號，但係警察都而家好似仲未拉到人！
希望有其他手足幫手搵到佢哋！ 報警有冇用我哋真係唔知點算好😭😭

馬上去買野

推

推！

Push lm

排到佢門口排長龍

狗

大家真係要報答黃店 佢哋都有付出

報警

我哋其實都已經報咗警即時

所以黑警作為執法團隊呢件事係荒謬到仆街

所以話黑警係曲線支持大家私了

邊間

警黑合作

報答係唔夠，始終有武力先可以保護到黃店

即刻去買震蛋，掉俾狗乸自慰用

狗樣, 想偷假鳩比警嫂平時解悶?

有冇得網購
唔想排隊 好尷尬

未開過鋪唔知詳情
但以我所知如果要搵保證公司claim錢既話就一定要報左狗先受理

Push

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

唔撚駛做咩班撚

所以唔好成日話扮黃, 根本扮黃都有成本

推!!!!!

推起底

影晒樣

agger.
武力係唯一解決方法

唔係唔推呀?

搵下啲南亞手足搵下佢地係邊個？

仲可以點？

獅鳥佢？

但你在明人在暗好難

你24小時保護
佢就搞第二間

屌d 死差佬

真推到有更好嘅辦法

報埋icac話懷疑有警察收黑錢包庇三合會

黑警: 份人工淨係用嚟射TG 唔捉犯 SOR

PUSH

傻豬黎既
揾私家偵探守幾日
釣班友出黎跟佢尾
知佢架步就火水燒佢場
警察幫唔到你 亦都幫唔到佢

你有無諗過搞你鋪頭個D都係警曱?

我覺得其實係靠將來光復左之後（無論係警隊定香港）
留 record 再起訴
應該唔會咁快過起訴時效？

仲有就係幫襯多 d 黃店
等佢地知道有好多人撐佢地
心理上冇咁怕咋

快d去幫襯
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

唔入來睇係你損失！CUKC 轉BC可救到很多人

無聲音?

佢搞1間黃店 我地搞10間藍店

你話有示威者係到聚集
佢9秒9出黎

有冇人買過增大噴霧玩？

push

警察唔幫手
你放心
拎刀斬撚死啲上黎搞事就ok

住附近手足幫拖啦
再去就出動神獸

下次報警時要扮藍店

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

福建佬又黎？

幫襯佢多d

我就唔信黑社會冇水面嘅生意

呢間有d難懲罰wor...shyshy

拎把刀出黎，睇下邊個驚啲

搵議員同ICAC投訴d黑警先

間黃店喺邊度

又係蝻

光復左就起訴失效取消左佢啦無9用

吓
連登仔話要俾機會福建360㗎喎

support

唔好再話事主報警on9啦
就係要次次都報警
先俾人睇到警察點樣選擇性執法
當然有得神獸既時候就唔洗報啦

警狗算撚數啦

個畫面正啊 成班人排長龍去買

推呢個

爆買飛機杯

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

黑警係因為做左唔應該做既野同唔做應該做既野先叫黑警

搵人保護黃店吃力不討好 , 直接起班人出黎反攻好過啦 , 有無多啲大頭相 ?

依個我想join喎
好過排羽毛球拍

正是

成人用品店如果多人到要排隊都幾正

藍絲真係冇品

恐嚇你地嘅就係popo

捉佢入去打 之後del cctv

香港警察真係垃圾 政權打手 又同黑社會合作

請 "保安"

係邊到。

狂買飛機杯

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

瘋狂買condom

最近要買飛機杯喇

Pk

18區黃藍食店Bot

公司簡介

蜜客商城是一个年轻而富有活力的团队，团队成员均拥有多年电子商务开发经验，行业运营经验，并具有多个联合平台提供完备的多样化服务。其中技术人员包括由多名团队组成，呼叫服务中心、渠道服务中心等人员也同时具有多年成人用品行业专业服务经验。蜜客商城精通顶尖技术且具有完善的服务工作流程、成熟的数据调研数据分析操作模 式，能迅速把握行业动态，为用户提供更实用丰富可靠的专业分类信息与产品。蜜客商城倡导"百变情趣•乐享生活"提供全面成人用品专业服务，并且从医用治疗领域真实为上为性能 力障碍者解除了难言之隐的烦恼。

大陸網咁既樣係乜人上

唔係想分化
俾你你上唔上先？

absolutely.

留名

呢幾個臭飛窮撚到